811關節擊碎 設計師盼眾籌追究

警方8月11日在銅鑼灣派出喬裝警員行動，從事設計的林維坤稱被喬裝警從後推倒，疑猛力撞擊致左肩關節脱骱、關節位碎開4塊，手術後留下11厘米長疤痕，需觀察6至9個月才能確定有無骨枯的後遺症。

難以抬高左手，要定期針灸放血

林維坤先被送往新屋嶺扣留中心，由受傷到送院前後擾攘6小時。他目前難以抬高左手，要定期針灸及放血，形容經歷「無妄之災」，但相對爆眼、中槍等傷勢，已算「好輕微」。他說反修例運動令他接觸到記者、青年等不同類型的人，受重傷亦無悔，期望眾籌、以法律途徑追究警暴，「光明正大打倒」警察。

期望眾籌、以法律途徑追究警暴

等你

叫佢搵民陣或許智峯
大家都係做緊同一樣野
唔好分散攪眾籌

Ok

支持你

告尻佢地啦

讚成, 要每單都同佢計!

push